【三十歲】曾經比美斯更有潛力既天才--保贊

點解你乜都可以扯到去美斯嗰度

有潛力但永遠都冇釋放到咁解

咁真係呀嘛，佢破咗美斯青年隊入球紀錄

其實同期我鍾意杜斯山度士多啲
咁講可能會俾人插 但我覺得佢天份仲高過保贊
同埋踢波有靈氣啲

新細哨

個個直情新細哨黎
至少應該有古達度咁既level

唔會比人插 保贊之後已經證明自己實力有限

杜斯山度士踢國家隊勁好多

墨西哥定哥倫比亞嗰個

哥倫比亞祖記個個 Cuadrado

墨西哥個個有能人識咩

個代wonder kid
鍾意基奥雲高多D